根據連登定律，近50年無人靚得過呢班女人！

咩藍潔瑛、方國珊個啲全部收皮

近500年冇人醜得過你

個班唔係你同你班姊妹

又有肥絲大大隻

其實你日日幫你老母拉客
過萬人日日詛咒你 你無感覺架
為左做啲咁撚無聊既事 老母日日比人屌比人侮辱
生你條仆街仔出黎真係作孽

你係最左個呀叔？

做咩咁多負皮
負皮個啲一定係小學雞00後
老屎忽快啲出黎屌佢地